呼籲大家俾啲耐性俾我地進化同個運動發酵 搵一個出口

蒙面法當日立法
衣步係林奠既一步險棋
佢自知行衣一步會引起好大迴響反抗 以香港經濟作豪賭
亦都明白衣步棋可以令香港和理同勇武互相抨擊分化勢力
係經濟交通同民生方便上 令到唔支持我地既意見更加多

令我地由大眾變小眾 畢竟香港安定繁榮左咁多年
好多人都習慣左平穩方便既生活
亦都唔願意為抗爭犧牲大多既野 衣個係商業社會人既根性

衣一刻其實應該停一停諗一諗我地既出路
無疑衣一刻我地係入左個迷宮處處撞牆 條條路都有利有弊
大家各有選擇 想行唔同既路
其實反抗革命係急唔黎
蒙面法係on9 但將衣條法例交俾啲畜生狗作為武器去拉我地 無疑佢地既智商同唔冷靜既情緒係唔可以好好駕馭衣個武器 衣條法例亦都係雙面刅 用得其所會對我地好大打擊
但目前狀況啲狗已經傻撚左係又拉唔係又拉
我地可以用衣面方入手 挑釁鳩佢班癲狗 製造更多唔合理 濫權濫捕既聲音都意見 用衣方面去回擊政府同狗隊 一石二鳥

我明勇武好想急住做啲野反擊 事實上政府同狗隊所作所為令人好嬲 但希望大家𧫴記梁天琦既說話 唔好俾仇恨矇閉雙眼 戰略性勇武手足停一停 等一等 我地手足搵到個出路 儲力大反擊 衣家係真打仗無疑 是旦行錯一步都會輸 一失足千古恨 每步都要好謹慎小心

反方面可以諗下點樣係其他方面加強實力 本地國外文宣 引發警民矛盾 罷買罷食 同埋 觸發對家矛盾令佢地內鬥爆料 更多文宣令佢地自驚同恐懼 要佢滅亡 先要令佢地瘋狂

推

唔好意思想重推！麻煩入一入黎睇下你既角色定位

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］